(唔好話我自私買) 好多防化武嘅金裝

呢間嘢好似齊貨，價錢仲係良心價，雙罩同高級罐都仲有貨，夠$500仲送貨。

#光復香港

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

唔好用送貨唔好用送貨唔好用送貨唔好用送貨唔好用送貨

和理非買一堆送貨，拎上前線放低就走

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

要咁多個人資料既

6006 個價係咪已經有兩餅?

想問3m 2091濾棉（P100 顆粒物過濾棉）對催淚煙有無用？
有廿幾個擺左係度

冇晒貨.....

冇晒.......

Hello Bear 潮流．美妝
8月19日 22:00 ·
《空氣清新👃🏻》- 3M 6200 半面罩式雙濾盒呼吸防護器 + 60928 補充裝 - 現貨

網站自助落單 👉🏻

最新空氣越黎越差呀🌑，身邊多左好多人都唔舒服/咳，所以我地搵到呢款3M 口罩連濾芯比大家呀😍！呢款雙濾盒設計，呼氣阻力低，而且低鼻樑、低輪廓設計，可以為大家提供最佳視野，唔洗驚睇唔清楚前面條路💪🏻，而且我地採購部今次叻仔呀，搵到個超荀優惠價🤤比大家，只係$250就有一套喇！不過由於首批數量唔算好多，所以每人每款限購1件咋👋🏻 (不過如果有d需要既團體例如成日係好大塵工作既人仕想大批買都可以pm我地呀，我地會再作安排)，有左佢大家以後就唔洗驚出街😇，可以大啖大啖呼吸新鮮既空氣喇！

#覺得荀就share比身邊有需要既朋友啦
#長期於大塵工作既人好需要嫁
#空氣好差差到想喊出黎
#相信烏雲後會有晴天
#黑白是良知
#請留意如果我地發現有人分單多買我地有權取消訂單啊

購買網址：

想知埋其他優惠就快啲去Hello Bear 全新網店睇下啦！
☞☞☞ ☜☜☜

如果對我地其他貨品有興趣既朋友就要緊貼我地FB 啦，仲要設定「See First／搶先看」，咁就唔怕錯失最新優惠！